
                      la mejor pelicula que rodado los pitufos con mejores personajes y es mas bonita porq yo la vi en mi casa y me mate de risa mas en la parte q gargamel estaba por la jugueteria y sale frente  a los policias y dice : yo soy gargameeeeeeee..................l y lo electrocutaron
        
            